一个支持中国省市三级联动的cck field, 省市数据来源于 ecshop的联动，如果发现数据不对，可以找我。1. 如何使用？  a) 安装：   按照基本的drupal的模块安装方式来安装，enable, 不需要任何配置。  b) 按照使用cck field的方式来使用它  2.联系我由于设计的仓促，就花了3-4个小时，可能有很多错误及不好使用的地方， 请反馈给我，我会继续修改它。我的联系方式: qq： 1392137041 ，也可以发送email到 1392137041@qq.com 2011/06/24